小米新旗艦 Poco F1 登場！Snapdragon 845、4000mAh 電只賣約 HK$2,360

大家常常聽到高性價比，其他有沒有想過，什麼是高性價比的產品呢？根據小米 CEO 雷軍的說法，單單一粒 Snapdragon 845 晶片，連入口稅項亦要大約 500 人民幣，折合港元約 HK$600。剛剛小米於印度首發的新旗艦 Poco F1，採用 Snapdragon 845 CPU 及 4000 mAh 電量，折合港元定價只是 HK$2,600，相信大家都會認同是款極高性價比的產品。
【要 Full Gear 出動？】$890 買 INCASE 一機五鏡相機背囊 送你 $100 現金券
小米 Poco F1 機身設計略為平實，機面應用 6.18 吋 18.7:9 比例「劉海」全面屏幕，支援人面識別功能，機背像以塑膠製作及在機殼保護屏幕的部份加入金屬圍邊，既能增強美感，亦能同時節省成本。
小米 Poco F1 所有的成本都落在機身的規格之上，包括今年頂級 Android 手機晶片 Snapdragon 845、最高 8GB RAM (LPDDR4X)、256GB 儲存空間 (UFS 2.1) 、支援 QC 3.0 快速充電的 4000mAh 電量等。為求讓遊戲玩家長時間有極高遊戲表現，機身更加入水冷散熱系統，需要大量高速運算時，亦可保持機身不會過熱，令手機不會因此降速。
小米 Poco F1 拍攝規格上亦算過得去，採用 2,000 萬像素感光元件，將像點 4 合 1，令像點大小達 2μm ，於低光拍攝有更高水平的 500 萬像素前相機，支援 AI 美顏 4.0 及背景虛化功能。主相機則採用 1.4μm 1200 萬像素 Dual Pixel + 500 萬像素雙鏡頭主相機，支援 AI 拍攝、人像模式及數碼防震錄影等功能。

廣告 ▼

小米 Poco F1 有紅、黑、藍三色選擇，設 6GB/64GB、6GB/128GB 及 8GB/256GB 版本，定價分別為 20,999 印度盧比、23,999 印度盧比 及 28,999 印度盧比，折合港元約為 HK$2,360、HK$2,709 及 HK$3,274，定價低到有小米一代「蔗渣價錢燒鵝味道」的影子。正當大家還在希望等待水貨抵港入手之際，香港小米已經決定會將 Poco F1 帶到香港，有關此機在港的行貨定價及推出日期，亦會在 8 月 27 日的發佈會中公佈。

NFC?

Rubbish

香港賣就唔會好似印度咁平

冇nfc嘅垃圾

其實點解d大陸機唔整nfc?
好貴咩?

可能唔想俾專利費啩

大陸用qrcode嘛

太約60-70美金左右,視購入量而定

好想買

雖則其他硬件、價錢吸引，但係用唔到 google pay，不了

我想問下電話行水冷係點走
宜家係咪得ROG PHONE同呢部行水冷？

用過小米都頂唔順佢個os

一部扮旗艦嘅垃圾機
啲窮撚又可以自high

冇90hz以上講乜都假

所謂水冷都係銅條+散熱膏, razerphone sony samsung 都有

大陸公司吹水最叻，華為夠話用ufs，之後偷偷改用平價emmc。

你呢個好問題

呢部印度副廠機行咩rom? 睇落好似唔係miui rom

行MiUI + 個叫做 Poco Launcher 嘅 Launcher.....

換句話講… 仲係行 MiUI

不是行android

咩唔係行android